Samsung 中伏 原來Motorola 先係結局

Samsung 廣告

Motorola 廣告

巴打坐左幾耐

大家唔好笑佢啦

你快啲坐時光機返去啦